免費幫各位採耳

身為車台領導，應該比番d福利大家
呢家免費幫大家車內採耳
留tg

車台領導?
我唔撚識你wor
跪地活我就識啦

冇人識你喎

你邊位呀?

採耳師

車台盟主
最鐘意免費幫各位手足
暗地裏驅除蝗車
車台既蝙蝠俠